團劫香港基金 支持一萬億建立人工島

【施政報告2018】
【「明日大嶼」涉1700公頃人工島】

行政長官林鄭月娥發表新一份施政報告，提出多個土地供應計劃，其中一項跨越20至30年的「明日大嶼願景」，涵蓋中部水域交椅洲和喜靈洲附近合共約1700公頃的人工島、大嶼山北岸和屯門沿海地帶，包括重新規劃後的內河碼頭區和龍鼓灘等多個發展區，並配以一套全新的運輸基建網絡貫通各區，為市民安居樂業燃點希望。預計可提供26至40萬住屋單位，供70至110萬人口居住，其中七成為公營房屋，和34萬個就業職位的願景。林鄭月娥話「明日大嶼願景」涉及香港未來數十年整體規劃，以及多項大型基建的推行，是本屆政府重點工作。
我哋基金會樂見及全力支持，香港特區政府在新一份的施政報告中提到，將會落實執行在東大嶼填海計劃，相信透過填海造地建設人工島，增加房屋供應改善生活環境，紓緩香港市民居住壓力。我哋相信祇有透過大面積填海造地，有效建立土地儲備，政府才能作長遠的城市規劃。

歡迎大家討論

支持填海

想當日睇新聞見到劏房小朋友係諮詢會開到聲反對填海
今日擺劏房小朋友上檯話反對人士唔應該反對填海令劏房小朋友繼續活係水深火熱中

如果照淋病咁講，小朋友等到變劏房阿叔先有屋住
而且填完都唔會用哂黎建公屋喇，有建到一兩棟都偷笑

每日150個 填到去美國都唔夠住

土地資源不足係偽命題黎

On9
根本係公屋居屋申請資格問題....起多d樓俾班支那人住哂有撚用？

支持無用㗎
捐身家實際啲

反正2047年香港都會變咗中國直轄市㗎啦，而家提前拎你地香港人啲錢，有咩問題啊

老董自己出錢起我贊成呀

當日飯民反對派6千係累死香港

如果派左,基層市民心理上會覺得庫房的錢係自己

平時街市找少幾蚊班c9幾勇猛屌人

基層都知有庫房錢只會退稅,自己無份,洗撚開口

港豬全部都又蠢又聽話，而家呢個project送埋錢比個基金，佢地仲點會捐出嚟

世界也是中國的

老董同淋病都只不過係棋子之一

14年後多咗八十萬新移民
供應嗰一百萬人住有幾多個係俾翻local住？

遲早都會逼曬所有香港人共享中國榮耀